訓唔著喇又

又訓唔到
覺得俾左太大壓力自己

一合埋眼就諗起interview會問乜野

嘗試下當朋友聚會傾下計咁
比啲自信出嚟
大大方方就得。